蔡思貝IG貼單眼流淚圖疑似表態

你地點睇

達哥好波

蔡思達 connect

不過補充返 佢爸係退休警黎
所以我唔可以確認任何野。

佢老豆

可能個女唔認同佢呢

扮灑野 企出黎講l

全靠佢老豆做散仔拎公務員仔女讀書津貼先有錢去新西蘭讀書，你估佢會唔會憎警犬？

呢個先係真達哥

收皮啦假學歷笑閪

新正達哥

新西蘭？唔係菲律賓咩？

中學新西蘭啊

唔洗再理佢，垃圾

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

唔好跟車太貼

收皮啦屈dee

真達哥

昔日達哥&蔡思貝既地位今日竟然調番轉

post張咁既野幫撚左啲咩
on9出黎呃人氣無咁撚多時間理

一張相就打飛機，有撚用

香港藝人表個態要好似猜謎語咁

係悲哀啲既

根本點樣解讀都得,李珊珊 王喜果D就真係夠guts

小明都啱啱出咗聲

一直在關注

為黑警受傷而流淚

咪傻 佢阿爸警犬黎
流淚可能指警犬“燒傷”

可能撐緊警喎

普通藍絲父母,仔女都有可能唱反調
但父母係當差,真係好似未聽過係會唱反調

原諒達哥了😭

屌，又係咩都唔講！騎牆

收皮啦, 係cctvb做都唔會係好人, 講完

真係關事

送佢上鬼國微博
自然有人迫問佢咩立場啦

乜撚嘢？一個CCTVB演員（仲要演技好撚差個人意見）？佢係乜撚嘢身份咁把閉？佢呢啲咁嘅捕風捉影似是而非嘅表態有開post討論嘅價值？唔知仲以為佢比人練住條頸一唔拍戲就冇飯開一明確表態頭家即刻散

呢個唔係政見問題，係良知問題
我朋友老豆做狗由14年雨革反面到而家

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

叫呀達個啲人興近排先表態

狗女你都信？

[緊急分析]法！不！責！眾！

係講就講啦 影隻眼做乜

依然對佢冇好感

望下方皓玟啦，睇下咩叫表態

又唔可以咁講 個個都有屋企人養大 唔代表就會支持屋企人既行業架wo

請善用不推文回覆